達哥強勢回歸！陪香港人一齊倒數！

\EDF/ \EDF/

真兄弟名單：
x64 , kitspy, de gea

2328叫人2313開始睇？

播片倒數

迖狗

屌牙吾開台

到宜家仲屌9你地罵戰，死不悔改

迖

引戰狗

屌你老母呀迖狗 長毛賊

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

支持達哥

希望兄弟們都乖乖安坐家中睇片 唔好出去搞事🙏🏻

班仆街係達哥主場罵戰，惡意洗版，影響大家正常觀看，搞到我地班兄弟冇得同達哥倒數

兩年前
[播 片 達] 達 哥 畀 澳 門 兄 弟 踢 爆 直 播 原 來 係 播 片 ! ! !

迖狗全家死清光

😣 半年喇 達哥仍記得真兄弟 真感動

咩叫未必做到？
做到就做到 做唔到就做唔到 未你老母必咩

達哥成為14億人嘅網紅後
仍然記得班真兄弟

不枉兄弟多年支持阿達 😭😭😭

屌估唔到仲有真兄弟陪佢玩

第一次見呢張圖,好撚好笑

證明大家都怪錯達哥..

真兄弟自然會明

原諒了達哥

好野

x64 , kitspy, degea
係咪收左達狗錢?

咸左

达狗入嚟mon引戰post既話我祝你全家有人民幣冇命洗

我屌你老母死支那达到今日仲不知悔改，各方?

原來要考慮香港之前要考慮人民幣先

咪25達哥啦

真兄弟黎 你估個個黎鷹條25仔咩

黎鷹係唔係真兄弟？

我525

原諒達狗了

而家人地出聲啦
最衰都係你班引戰狗
搞到人地開唔到台

請尊重 人哋叫達哥

半個鐘就差唔多一萬人睇 香港人終於原諒達哥了

臨尾問三件蛋散有咩想講
靜哂

dllm la

明明黎英先係被人杯果個

佢收左皮

佢假兄弟

真

我地一早割哂呢班反骨仔
唔好再提佢地名
廢事益鳩左佢地

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月，默默為達哥打氣。
一月了，達哥，快啲翻嚟啦😭😭😭

怕開直播比人洗皮
牙達一向有腦

明明問題係佢自己度，講到自己受害者咁

留返下年用

佢黃底都比香港人鬧喎 唔係受害者係咩?

达哥

大把人都奶共賺人仔
點解淨係針鳩達哥
點解唔可以體諒下

一早講左連登仔只係少數
成日以為自己有影響力咁

有一種黃叫關注黃

credit : 豬蛇

熱門

咁撚好記性

達哥換左樓?

垃圾政府搞個抽iPhone都搞到一鑊粥咁
失去方知達哥好 原諒達哥了😭

留返达狗斷氣前用

邊撚個嚟
係唔係鬥魚直播主？

冇人想知

不了

達朝時間

快撚啲死啦

萬幾人睇喎

Tat 9

收皮

笑死，達狗食屎啦

好好奇D點解人反佢仲勤力過反藍色偽人

仲有萬幾人睇？

。

換左好耐啦

點解仲會有萬4人睇

證明仲有好多人支持達哥
連登先係少數派

希望達哥快手ban哂班少數引戰狗
新一年強勢回歸直播界

好熟

仲差3000幾人，未簽嘅巴絲幫幫手簽完share出去
聯署計德國時間，仲有七個鐘！！

除左我新移民朋友無睇達哥之前 其他都有睇

好多人都仲支持緊達哥

child登不嬲係小眾

who

我身邊已經無乜人提佢

2020啦 仲有人睇達狗咩

z